到底有冇男人係等心儀女仔表白先？

即係你自己係點都唔會表白，唔會show自己底牌。收到暗示明示都唔萛，點都等對方表白為止?

認真post

有

表咩白 表白最白痴

點解咁講

時機到個時，一嘢拖住佢隻手

有 你個post 可以完撚左去

7樓講解左

我日日都拖住咁制，但唔是男女朋友
點睇？

放過阿妹啦

最賤呢啲

好狗

我想係，但又唔知佢想唔想，明示暗示我諗佢都明
我是咪只係一隻將軍？